block7五毛攻略

五毛好撚等錢洗，見罅就涉，好多post 頭幾位都係佢哋。
大家block7頭幾個後，記得睇埋comment，五毛通常一唱幾和，block7埋嗰啲。

以下係五毛post例子：
龍門買淘寶酒精消毒液用60蚊時薪請手足分樽扮投資三百萬開設自家品牌

我六頁入邊block咗差唔多十個，有幾個係以前block咗嘅。
大家碌落啲，會見到好多五毛。

Ps 龍門真係慘，日批夜批
五毛有冇腦架，龍門可以算係開咗黃圈嘅里程碑，一開始六月仲未有黃圈，佬細已不畏強權高調支持，其後我哋先發現仲撚多人食，先出到連鎖效應，型成黃圈。打後嗰啲可能有啲係偽黃，為生意而黃，但龍門哩隻一開波就唔係為利，何來而家變偽黃食人血呢？正所謂萬事開頭難，龍門仲要唔係大集團，做生意點會唔知得罪港共中共唔會有好果子吃，但六月已經敢咁樣出聲，真手足到出晒面！
抵日日懲罰。

60蚊個鐘已高過巿價average，on977，咁都批鬥。

再多嘴一句，黃圈未壯大前，偽黃都唔批鬥，反而要取一個包容歡迎態度，壯大咗，到時點玩都係我哋決定。

加油

推推先

五大訴求

缺一不可

推

光

復

香

港

時

代

革

命

ok
拉